.TH "Header/Sortie.h" 3 "Jeudi 29 Avril 2021" "Version V.21" "Parking" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Header/Sortie.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBsortie\fP ()"
.br
.RI "declaration des interfaces des fonctions existantes dans \fBSortie\&.c\fP "
.ti -1c
.RI "void \fBprix\fP ()"
.br
.RI "Fonction de calcul du prix de stationnement dans la parking\&. "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "int prix ()"

.PP
Fonction de calcul du prix de stationnement dans la parking\&. La fonction determine en fonction du type de vehicule 
.SS "void sortie ()"

.PP
declaration des interfaces des fonctions existantes dans \fBSortie\&.c\fP Procedure de gestion des entrees des Vehicules\&.
.PP
La fonction effectue la sortie des vehicules et affiche le nombre de places disponibles a la sortie! 
.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Parking à partir du code source\&.
